香港人嬌生慣養 學吓意大利佬做狗啦！

由上個月起開始發夢 見到銅鑼灣有間意大利鋪到7號都無出到糧
一開始係full time無得出 無交代無原因
都啱嘅人哋有錢吖嘛 唔想出未唔出俾你哋囉！
咁啲full time就唔岩喇 夠膽死講話無糧出就罷工喎
咁啲意大利人聽到梗係興㗎啦 未出聲話：邊個講既 如果係叫佢以後唔洗出現喇！
喂大佬人哋老細嚟㗎嘛！又有錢喎 梗係大晒㗎啦！
去到今個月 係全世界都冇得出
咁今次作為香港人既員工又係度追 到底幾時出糧
咁人哋意大利人一時周轉唔到 你哋逼人又有咩用喎
咁腦細都好精嘅 佢7號已經講話會出糧 講到夜晚都重講緊就基本啦 以為啲錢係外國轉過嚟易啊！
到8號又夠膽死再摧 喂 腦細一定諗：你打我工炸 有咩資格命令我出糧 做腦細嘅自己有分數啦！
成班咁無禮貌 以下犯上既香港人你話腦細點可能寵壞佢地 9號就過數了事？
一於等銀行收工 準時5點鐘入數
今次入左㗎啦 好收聲啦！
嗱！而家數就入左啦 用唔用得唔通重要我幫你諗埋啊？！
出得嗰幾千就唔好咁多嗲啦 腦細跌左都懶得執啊嗰度
都話你地唔似得腦細依啲意大利出身既 人地收12 1點都重serve緊客依啲基本野
唔做到狗咁懶力 又邊得世間財？！

又長 又1999

講嘢講到智障人士咁樣
唔怪得要做意大利佬隻狗啦
唔怪得人

簡單直接啲得唔得？

搞清楚 意大利中意做狗姐
就算智障 我都係香港人 都要出糧嘅

條數到下個星期先用到

有錢唔出糧
有無簡單咗？

又要學人曲線 點知又唔識字 打撚到1999

好心你就直接講

戇鳩1999，抵你死

鋪頭班意佬老細好有錢 間鋪一開已經準備好開其他分店
前個月簽好大陸同其他兩間分店約 就開始唔識出糧
員工不滿重惡哂話：邊個話唔返 咁以後都唔洗見
點解唔出糧重大條道理

算喇 發夢見到姐

比人拖糧都唔敢直接講
奴性咁重就收皮啦屌

辭咗報咗勞工啦
問題係 憑咩咁大口氣姐

真係勞資糾紛又無人回
報勞工 好過你上黎打到1999

唔知你講乜撚野

有汗出無糧出都唔報勞記然後喺到1999

單單打打成個港嬸咁
唔識報勞工署？

老闆有錢同公司有錢係兩回事，從來無老闆係想自己比錢出黎搞生意，開咁多分店肯定係公司借盡哂d 錢啦

Btw, 有咩就去勞工處啦，上得黎開post 就順便開名啦

咁依個又真 只不過又唔係連鎖公司 只係成班有錢意佬請埋啲有錢香港人一齊圍威喂咁
但其實好多野都無用腦諗下就做 啲錢未倒水咁囉
員工唔係多 前線嘅十幾個都出唔到
原因係驚人以為佢係外國轉黑錢過香港
邊個洗咁細舊黑錢真係比人笑到面黃啦

意大利🇮🇹🍦無乜邊間
大家未食過快啲食下 糧都無得出 唔知重做得幾耐